<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xml" href="https://lokata.info.pl/feed.xslt.xml"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.3.1">Jekyll</generator><link href="https://lokata.info.pl/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://lokata.info.pl/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-01-14T10:05:06+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl//</id><title type="html">Porównanie lokat</title><subtitle>Bieżąco aktualizowany ranking lokat i kont bankowych. Zestawiamy, analizujemy i porównujemy lokaty bankowe.</subtitle><author><name>Lokaty</name></author><entry><title type="html">Lokata Direct+ w Banku Santander</title><link href="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-direct-plus-santander/" rel="alternate" type="text/html" title="Lokata Direct+ w Banku Santander" /><published>2017-01-14T00:00:00+00:00</published><updated>2017-01-14T00:00:00+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-direct-plus-santander</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-direct-plus-santander/">&lt;aside class=&quot;sidebar__right&quot;&gt;
&lt;nav class=&quot;toc&quot;&gt;
    &lt;header&gt;&lt;h4 class=&quot;nav__title&quot;&gt;&lt;i class=&quot;fa fa-file-text&quot;&gt;&lt;/i&gt; Na tej stronie&lt;/h4&gt;&lt;/header&gt;
&lt;ul class=&quot;toc__menu&quot; id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#zmiany-oprocentowania-lokaty-direct&quot; id=&quot;markdown-toc-zmiany-oprocentowania-lokaty-direct&quot;&gt;Zmiany oprocentowania lokaty Direct+&lt;/a&gt;    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#Światowy-dzień-oszczędzania&quot; id=&quot;markdown-toc-Światowy-dzień-oszczędzania&quot;&gt;Światowy dzień oszczędzania&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#lokata-direct-w-aig-banku&quot; id=&quot;markdown-toc-lokata-direct-w-aig-banku&quot;&gt;Lokata Direct+ w AIG Banku&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

  &lt;/nav&gt;
&lt;/aside&gt;

&lt;p&gt;Lokata Direct+ w Santander Consumer Bank to dobra propozycja dla klientów poszukujących lokat długoterminowych. Lokata charakteryzuje się przejrzystymi zasadami i prostotą założenia – możesz ją otworzyć bez konieczności zakładania rachunku oszczędnościowo-rozliczeniowego w banku. Wystarczy wypełnić formularz kontaktowy i wysłać go do banku. Po wysłaniu formularza z klientem kontaktuje się doradca z Centrum Telefonicznego i podczas rozmowy zakłada wybraną przez klienta lokatę. Główne cechy lokaty Direct+ to:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;atrakcyjne oprocentowanie aż do 2,5%&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;duży wybór okresów lokacyjnych: od 1 do 36 miesięcy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;kapitalizacja odsetek na koniec okresu lokaty&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;automatyczne przedłużenie lokaty na kolejny taki sam okres&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;minimalna kwota: 5 000 zł&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;nie ponosisz opłat za otwarcie i prowadzenie lokaty&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;table&gt;
    &lt;thead&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;Aktualna wysokość oprocentowania w skali roku z dn. 12.12.2016:&lt;/th&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;th&gt;Okres lokaty&lt;/th&gt;
            &lt;th&gt;5000.00- 9999.99 PLN&lt;/th&gt;
            &lt;th&gt;10000.00- 19999.99 PLN&lt;/th&gt;
            &lt;th&gt;20000.00- 59999.99 PLN&lt;/th&gt;
            &lt;th&gt;60000.00 PLN i więcej&lt;/th&gt;
        &lt;/tr&gt;
    &lt;/thead&gt;
    &lt;tbody&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td scope=&quot;col&quot;&gt;1 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;-&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;-&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.25%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.35%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;2 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.35%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.45%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;3 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.65%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.65%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.70%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;4 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.65%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.70%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.70%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.75%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;5 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.85%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.90%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.90%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;0.95%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;6 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.25%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.30%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.30%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.30%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;7 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.35%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;8 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.35%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;9 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.35%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;10 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.35%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;11 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.35%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.40%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;12 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;15 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.60%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;18 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.75%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.75%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.75%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.75%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;24 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.90%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.90%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.90%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;1.90%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
        &lt;tr&gt;
            &lt;td&gt;36 mies.&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;2.50%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;2.50%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;2.50%&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;2.50%&lt;/td&gt;
        &lt;/tr&gt;
    &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;zmiany-oprocentowania-lokaty-direct&quot;&gt;Zmiany oprocentowania lokaty Direct+&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;Światowy-dzień-oszczędzania&quot;&gt;Światowy dzień oszczędzania&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Santander Consumer Bank od dłuższego czasu specjalizuje się w depozytach na dłuższy okres czasu. W ramach Światowego Dnia Oszczędzania przygotowywałał specjalną propozycję lokaty Direct+.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W 2013 roku wychodząc naprzeciw oczekiwaniom klientów poszukujących depozytów na okres kilkunastu miesięcy, Santander Consumer Bank proponował ofertę lokaty Direct+ on-line na 15 miesięcy ze stałym oprocentowaniem wysokości 3,4% w skali roku. Możliwość zawarcia lokaty na takich warunkach była możliwa wyłącznie 31 października na stronie internetowej od godziny 9:00 do 24:00. Minimalna kwota lokaty wynosiła 5 000 zł, a bank nie pobierał opłat za jej otwarcie i prowadzenie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W 2014 roku była to lokata Direct+ Internet na 12-miesięcy ze stałym oprocentowaniem wynoszącym 3% w skali roku. Możliwość zawarcia lokaty na takich warunkach byłą możliwa wyłącznie 31 października 2014 r. na stronie internetowej banku od godziny 8:00 do 20:00. Minimalna kwota lokaty to tym razem również standardowo dla lokaty Direct+ 5 000 zł. O akcji informował specjalny banner zamieszczony na stronie internetowej banku. W celu złożenia wniosku o założenie lokaty, należało kliknąć na banner i uzupełnić formularz oraz zadeklarować kwotę lokaty.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokata-direct-w-aig-banku&quot;&gt;Lokata Direct+ w AIG Banku&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;AIG Consumer Finance Group, właściciel AIG  Bank Polska SA, to spółka należąca w 100% do AIG. Od momentu powstania w 1995 r. aktywność spółek zależnych AIG w Polsce skupiona była na rynku kredytów konsumpcyjnych. Działalność AIG CFG obejmuje cały świat, ze szczególnym uwzględnieniem rynków wschodzących (m.in. Filipiny, Tajwan, Tajlandia, Argentyna). Produkty spółek zależnych AIG CFG obejmują m.in. depozyty oraz szeroki zakres kredytów konsumpcyjnych i samochodowych. W 1998 r. w Polsce AIG CFG przejęła kontrolę nad AIG Credit SA (dawnym CLA SA) oraz AIG Bank Polska SA (ówczesnym Bankiem Podlaskim SA). Od tego momentu udział spółek zależnych AIG CFG w polskim rynku finansowych usług detalicznych systematycznie rósł.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;notice--info&quot;&gt;Informacja o lokacie Direct+ w AIG Bank ma charakter archiwalny. Obecnie sprzedawcą lokaty Direct+ jest Santander Consumer Bank, który przejął AIG Bank.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Od dnia 29 maja 2006 w AIG Bank Polska SA obowiązywały nowe oprocentowania lokat terminowych Direct+. 
Kwota od 10.000 do 19.999 zł – od 3,58% do 3,86%
Kwota od 20.000 do 59.999 zł – od 3,76% do 3,88%
Kwota od 60.000 zł – od 3,80% do 4,07%&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Od lipca trwały Promocje na okrągło w AIG Bank Polska SA. Przykładowo w czwartek 31 sierpnia promocyjne oprocentowanie lokat z grupy Direct+ mogło wynieść aż 4,25%. AIG Bank od lipca prowadził cykl „Promocje na okrągło”. W wybrane dni tygodnia założenie lokaty premiowane było podwyższonym oprocentowaniem lub nagrodą rzeczową. W czwartek 31 sierpnia podwyższone oprocentowanie lokat z grupy Direct+ wynieść może nawet 4,25%! Każdorazowo promocja była inna, Klienci mogli spodziewać się podwyższonego oprocentowania lub nagród rzeczowych (portfel skórzany, skórzany wizytownik, elegancki zestaw piśmienniczy). Warunki obowiązującej w danym tygodniu promocji ogłaszane były są na stronie internetowej banku, dostępne pod numerem infolinii 0801 601 801 oraz w oddziałach. Promocje obowiązywały od 3 lipca do 31 października 2006 r.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We wrześniu Lokata Direct+ w AIG Banku to wciąż jedna z najatrakcyjniejszych lokat na rynku – nawet 5,10% zysku w skali roku, bez dodatkowych opłat manipulacyjnych i bez konieczności zakładania ROR. To jedyna taka oferta na rynku w tym czasie. W AIG Banku można było zarobić aż 5,10% w skali roku, inwestując w lokatę Direct+. Podwyższone oprocentowanie gwarantowało wyjątkowo korzystne zyski. Dodatkowo, aby założyć lokatę nie było się zmuszonym ponosić żadnych dodatkowych kosztów – nie było konieczności zakładania ROR, nie były również pobierane dodatkowe opłaty manipulacyjne.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AIG Bank wielokrotnie zdobywał uznanie niezależnych ekspertów. W 2006 roku został uhonorowany m.in. tytułem Najlepszy Bank Roku 2005 oraz statuetką Orła Rzeczpospolitej (2006 i 2004). To nie jedyne wyróżnienia. W ostatnim czasie został uhonorowany m.in. następującymi nagrodami:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Najlepszy Bank Roku 2005 w rankingu instytucji finansowych (Rzeczpospolita, 13 czerwca 2006 r.)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nagroda główna Miesięcznika Finansowego BANK dla najefektywniejszego banku w rankingu „50 największych banków w Polsce” (BANK, 23 maja 2006 r.)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;TOP REGIONAL BANK in NEW EUROPE 2006 –  nagroda przyznana przez firmę Finance Trainer International Ges.m.b.H,12 maja 2006 r.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;„Orzeł Rzeczpospolitej 2006” w kategorii Najlepsza Instytucja Finansowa Rzeczpospolitej 2005 roku (Rzeczpospolita, 26 kwietnia 2006r.)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Firma Przyjazna Klientowi 2004 – nagroda Instytutu Zarządzania (23 czerwca 2005 r.)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pod koniec listopada W AIG Banku wzrosło oprocentowanie dla lokaty zakładanej na 6 i 12 miesięcy przy kwocie od 60 tys. zł i wynosiło wówczas odpowiednio: 4,30% i 4,45%. AIG Bank oferował wysokie oprocentowanie lokaty dla osób inwestujących większa kwotę – dla wkładu w wysokości 60.000 zł i więcej na okres 36 miesięcy oprocentowanie wynosiło 5,10%, bez dodatkowych opłat manipulacyjnych i bez konieczności zakładania ROR.
Np.: 6 miesięcy – do 4,30%, 12 miesięcy – do 4,45%, 36 miesięcy – do 5,10%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Przykład:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Poniższa tabela prezentuje przykładowe zyski – wysokość odsetek z lokaty w kwocie 60.000 zł (uwzględniając zaliczkę na podatek od odsetek od lokat).&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
    &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      6 m-cy
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      9 m-cy
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      12 m-cy
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      24 m-ce
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      36 m-cy
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      60 000,00
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      1 290,00
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      1 877,00
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2 670,00
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5 760,00
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      9 180,00
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Od poniedziałku 17 września 2007 r. bank zafundował swoim klientom już piątą podwyżkę oprocentowania lokat od początku roku.
W tym czasie w AIG Bank po bieżącym podniesieniu oprocentowania lokat maksymalne oprocentowanie lokaty Direct+ mogło sięgnąć nawet 6,06%. (dla depozytów na 36 miesięcy). Wyższe stawki obowiązywały w nowej promocji AIG Banku zakładając także lokatę na pół roku, niezależnie od przedziału kwotowego, otrzymywaliśmy oprocentowanie 5,30%. Atrakcyjniejsza oferta czekała tych, którzy zdecydowali się założyć lokatę na 36 miesięcy – tu niezależnie od kwoty depozytu oprocentowanie wyniosło wspomniane 6,06%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lokata Direct+ przeznaczona była dla osób zainteresowanych założeniem klasycznej lokaty terminowej, o stałym, wysokim oprocentowaniu. Minimalna kwota depozytu to 5000 zł, lokatę można było założyć na okres od 1 do 36 miesięcy. Możliwe było również automatyczne przedłużenie lokaty na kolejny okres.&lt;/p&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Santander Bank" /><category term="AIG Bank" /><category term="Lokaty" /><summary type="html">Na tej stronie</summary></entry><entry><title type="html">Lokaty db Trio i db Super Trio w Deutsche Bank PBC S.A.</title><link href="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-db-super-trio-deutsche-bank/" rel="alternate" type="text/html" title="Lokaty db Trio i db Super Trio w Deutsche Bank PBC S.A." /><published>2016-12-24T00:00:00+00:00</published><updated>2016-12-24T00:00:00+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-db-super-trio-deutsche-bank</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-db-super-trio-deutsche-bank/">&lt;p&gt;Na początku 2009 r. Deutsche Bank PBC wprowadza do oferty nowy, innowacyjny produkt depozytowy – lokatę db Trio, stanowiącą połączenie trzech lokat terminowych o okresach 1, 6 oraz 12 miesięcy w ramach jednego produktu. Lokata db Trio to oferta 3 nieodnawialnych lokat łącznie, o stałym oprocentowaniu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lokata db Trio to unikalne połączenie trzech niezależnych okresów oszczędzania w ramach jednego produktu. W jej skład wchodzą następujące lokaty terminowe o stałym oprocentowaniu: 1-miesięczna lokata o oprocentowaniu 9% (20% całości kapitału), 6-miesięczna – o oprocentowaniu 7% (30% całości kapitału) oraz 12-miesięczna – o oprocentowaniu wynoszącym 6% (50% wpłaconych środków).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nowa Lokata skierowana jest do wszystkich Klientów Indywidualnych posiadających Konto Osobiste w DB PBC. Minimalna kwota wynosi 10 000 złotych, nie ma górnego ograniczenia kwoty maksymalnej. Klienci zyskują pełny dostęp do środków po zakończeniu każdego z okresów lokaty, co oznacza możliwość założenia nowego, wybranego przez Klienta produktu depozytowego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W ramach powiązanej z wprowadzeniem lokaty db Trio promocji, nowi Klienci mają możliwość otwarcia bezpłatnego Konta Osobistego na okres 12 miesięcy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Promocyjna oferta Deutsche Bank PBC została wydłużona do 31 marca. Następnie bank wystartował z nową promocją obowiązującą do Oferta promocyjna będzie obowiązywała do 30 kwietnia pod kosmetycznie zmienioną nazwą Lokata db Super Trio. Dla wielu klientów dobrą nowiną było skrócenie okresu depozytów (od powiednio 1, 3 i 6 miesięcy). Niestety pozostałe warunki zmieniły się na gorsze - minimalna kwota lokaty wzrosła do 20 000 zł, a aktualne oprocentowanie przedstawiało się zgodnie z poniższą tabelą:&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;th&gt;1-miesięczna&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3-miesięczna&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6-miesięczna&lt;/th&gt;
&lt;/thead&gt;
&lt;tbody&gt;
	&lt;td&gt;6% (20% całości kapitału)&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;5% (30% całości kapitału)&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;4% (50% wpłaconych środków)&lt;/td&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Za plus trudno też potraktować fakt, że produkt jest dostępny jedynie dla klientów DB i tylko w placówkach banku.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Monika Szlosek, Dyrektor Departamentu Bankowości Detalicznej Deutsche Bank PBC tak tłumaczyła skrócenie okresów lokaty:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Lokata db Super Trio skierowana jest przede wszystkim do osób, którym zależy na dywersyfikacji okresów oszczędzania przy jednoczesnym korzystnym poziomie oprocentowania. Jak wynika z naszych badań, w opinii Klientów jedną z kluczowych kwestii przy wyborze oferty depozytowej jest stały dostęp do oszczędności. Stąd też konstrukcja nowej lokaty db Super Trio została oparta na trzech różnych okresach: 1-, 3- i 6-miesięcznym, co – po zakończeniu każdego z nich – pozwala na sukcesywne odzyskiwanie środków wraz z wypracowanym zyskiem i daje możliwość skorzystania z kolejnego produktu depozytowego czy oferty inwestycyjnej.”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Propozycja Deutsche Banku PBC na tle dostępnych na rynku ofert kształtowała się umiarkowanie atrakcyjnie. W czasie gdy przytłacza nas ogromna ilość terminowych lokat bankowych skomplikowane naliczanie odsetek (tylko część środków pracuje w danym okresie umowy) było nietrafione w stosunku do zwykłych lokat największych rynkowych konkurentów. Tu warto zauważyć, że tylko 1/5 naszego wkładu była ulokowana na najwyżej oprocentowanej lokacie, która w dodatku trwała najkrócej, a aż połowa miała spędzić pół roku na lokacie 4%. Warto tu zauważyć, że w przypadku wcześniejszego zerwania lokaty – jeśli przez pierwszy miesiąc trwania lokaty zerwiemy 3 - miesięczną lub półropczną lokatę, z marszu zerwana zostanie również 1 miesięczna lokata. Zgodnie z regulaminem – nie dostaniemy wtedy wypłaty odsetek. Natomiast zerwanie lokaty 1 miesięcznej nie będzie skutkować zerwaniem pozostałych dwóch – wówczas stracimy odsetki jedynie od tej pierwszej.&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;notice--info&quot;&gt;Informacja o lokacie db Super Trio ma charakter archiwalny. Obecnie Deutsche Bank Polska nie posiada tego produktu w swojej ofercie.&lt;/p&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Deutsche Bank" /><category term="Lokaty" /><summary type="html">Na początku 2009 r. Deutsche Bank PBC wprowadza do oferty nowy, innowacyjny produkt depozytowy – lokatę db Trio, stanowiącą połączenie trzech lokat terminowych o okresach 1, 6 oraz 12 miesięcy w ramach jednego produktu. Lokata db Trio to oferta 3 nieodnawialnych lokat łącznie, o stałym oprocentowaniu.</summary></entry><entry><title type="html">Lokata eDepozyt w Nordea Banku</title><link href="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-edepozyt-nordea-bank/" rel="alternate" type="text/html" title="Lokata eDepozyt w Nordea Banku" /><published>2016-12-22T00:00:00+00:00</published><updated>2016-12-22T00:00:00+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-edepozyt-nordea-bank</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-edepozyt-nordea-bank/">&lt;p&gt;Nordea Bank w dniu 7 lutego 2003 wprowadził do swojej oferty nowy produkt depozytowy. Minimalna kwota lokaty to 5 000 zł. Oprocentowanie stałe dla 3 miesięcznego okresu deponowania wynosi 5,45% oraz dla 6 miesięcznego 5,25% w skali roku. W pierwszej odsłonie Lokatę e-Depozyt można było założyć do 30 czerwca 2003 r. Adresatami byli przede wszystkim klienci indywidualni posiadający rachunek NORDEA lub NORDEA VIP z dostępem do bankowości internetowej Nordea, a także klienci instytucjonalni posiadający rachunek eFirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W listopadzie 2003 nadal można było skorzystać z promocyjnej oferty lokaty terminowej dostępnej za pośrednictwem internetu lub telefonu i zdeponować środki oprocentowane wg stałej stopy procentowej. Obniżyło się oprocentowanie, choć Lokata eDepozyt to było ciągle wyższe oprocentowanie środków w stosunku do standardowej oferty lokat terminowych. Pozostały atrakcyjne terminy deponowania - 3 i 6 miesięcy. W listopadzie stałe oprocentowanie eDepozytu to 4,6% dla 3-miesięcznego i 4,2% dla 6-miesięcznego okresu deponowania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W połowie 2004 roku Nordea Bank Polska zdecydował o promocyjnym podniesieniu oprocentowania lokaty eDepozyt. Promocja miała potrwać do 31 sierpnia, a oprocentowanie w tym okresie kształtowało się następująco:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;3 miesiące – 5 proc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6 miesięcy – 5,20 proc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pomimo iż oprocentowanie lokat zawieranych na 1 miesiąc nie uległo zmianie i wynosiło 4,70 proc., wciąż należało do najwyższych na rynku. Lokatę eDepozyt można było założyć przez Internet lub telefonicznie, korzystając z pomocy konsultanta. Minimalna kwota depozytu niezmiennie wynosiła 5 tysięcy złotych.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jak wyjaśniał Piotr Bieńkuński, zastępca dyrektora Departamentu Bankowości Detalicznej:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Na podniesienie oprocentowania lokat miała wpływ decyzja Rady Polityki Pieniężnej o podniesieniu stóp procentowych oraz wzrost oprocentowania na rynku międzybankowym.”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;We wrześniu 2004 bank przedłużył promocję jednocześnie podwyższając oprocentowanie. Po zmianie promocyjne oprocentowanie eDepozytu wynosi:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;dla lokat 1-miesięcznych – 5,00 proc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;dla lokat 3-miesięcznych – 5,50 proc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;dla lokat 6-miesięcznych – 6,00 proc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;W kolejnych miesiącach bank konsekwentnie przedłużał termin trwania promocji jednak oprocentowanie pozostawało na niezmiennym poziomie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nordea Bank Polska od 17 grudnia podniósł oprocentowanie swoich produktów depozytowych przy czym aktualne oprocentowanie lokaty eDepozyt przedstawiało się następująco:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;1 miesiączna: 4,00%&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 miesięczna: 4,80%&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6 miesięczna: 5,00%&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Aktualnie warunkiem skorzystania z tej oferty depozytowej było posiadanie w banku rachunku Nordea lub Nordea Spektrum. Po zalogowaniu się do serwisu transakcyjnego wymagane było kliknięcie w zakładkę eDepozyt. Bank nie oferował możliwości skorzystania z tej oferty w swoich oddziałach stacjonarnych. Wysokość oprocentowania ustalana była według stałej stopy procentowej. Odsetki naliczane zostawały po zakończeniu trwania lokaty. Dużym minusem był fakt, że zerwanie lokaty przed czasem skutkowało brakiem odsetek.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W kolejnych okresach mieliśmy do czynienia głównie z obniżkami oprocentowania. Dla większości produktów kredytowych Bank stosuje indeksowane stopy procentowe oparte na stopach polskiego i międzynarodowego rynku pieniężnego, aktualizowane co 3 lub 6 miesięcy. Oprocentowanie produktów depozytowych wobec ich relatywnie krótkiego horyzontu czasowego także nadąża za tendencjami obserwowanymi na rynku. Stopy procentowe na globalnych rynkach pieniężnych utrzymywały się przez cały rok 2011 na stosunkowo niskim poziomie, ukształtowanym  w wyniku przeciwdziałania skutkom globalnego kryzysu finansowego (dotyczy to zwłaszcza amerykańskiego dolara i szwajcarskiego franka). W drugiej połowie roku o dalszej obniżce zadecydował także Europejski Bank Centralny. Oprocentowanie w Banku podążało za tymi zmianami, o czym świadczy wzrost oprocentowania produktów złotowych (niemal identyczny w przypadku zarówno kredytów jak i depozytów), oraz depozytów walutowych, złożonych głównie w euro. Natomiast w przypadku kredytów walutowych wzrost stóp procentowych euro, obserwowany do października, został skompensowany spadkiem oprocentowania franka szwajcarskiego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W 2013 r. Nordea Bank po raz kolejny obniżył stawki lokat ze stałym oprocentowaniem. Szczegóły zmian prezentuje tabela poniżej. Do założenia lokat eDepozyt oraz niezmiennie wymagane było posiadanie konta osobistego w Nordea Banku.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
	&lt;thead&gt;
		&lt;th&gt;eDepozyt 1M&lt;/th&gt;
		&lt;th&gt;eDepozyt 3M&lt;/th&gt;
		&lt;th&gt;eDepozyt 6M&lt;/th&gt;
	&lt;/thead&gt;
	&lt;tbody&gt;
		&lt;td&gt;1,80 %&lt;/td&gt;
		&lt;td&gt;2,00 %&lt;/td&gt;
		&lt;td&gt;2,20 %&lt;/td&gt;
	&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p class=&quot;notice--info&quot;&gt;Informacja o lokacie eDepozyt ma charakter archiwalny. Nordea Bank pod koniec 2014 r. został przejęty przez PKO BP.&lt;/p&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Nordea Bank" /><category term="Lokaty" /><summary type="html">Nordea Bank w dniu 7 lutego 2003 wprowadził do swojej oferty nowy produkt depozytowy. Minimalna kwota lokaty to 5 000 zł. Oprocentowanie stałe dla 3 miesięcznego okresu deponowania wynosi 5,45% oraz dla 6 miesięcznego 5,25% w skali roku. W pierwszej odsłonie Lokatę e-Depozyt można było założyć do 30 czerwca 2003 r. Adresatami byli przede wszystkim klienci indywidualni posiadający rachunek NORDEA lub NORDEA VIP z dostępem do bankowości internetowej Nordea, a także klienci instytucjonalni posiadający rachunek eFirma.</summary></entry><entry><title type="html">Lokata Dominanta Forte w Dominet Banku</title><link href="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-dominanta-forte-dominet-bank/" rel="alternate" type="text/html" title="Lokata Dominanta Forte w Dominet Banku" /><published>2016-12-21T00:00:00+00:00</published><updated>2016-12-21T00:00:00+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-dominanta-forte-dominet-bank</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/lokaty/lokata-dominanta-forte-dominet-bank/">&lt;p&gt;Pod koniec 2002 r. Dominet Bank dysponując względnie niewielką bazą stacjonarnych oddziałów (w tym czasie ok. 90 placówek) rozpoczął intensywną kampanię promocyjną swojej wysokooprocentowanej lokaty temirnowej Dominanta Forte. W tym celu oferował założenie lokaty nie tylko za pośrednictwem własnej strony internetowej, ale też nawiązał współpracę z pasażem finansowym Wirtualnej Polski.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jak mówił wówczas przedstawiciel banku:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Oferujemy bardzo atrakcyjną lokatę i chcemy dotrzeć z nią do maksymalnie szerokiego grona Klientów. Dzięki współpracy z takim partnerem jak Wirtualna Polska możemy zaoferować Internautom dostęp do najatrakcyjniejszych produktów Dominet Banku. Rozpoczynamy naszą współpracę od Dominanty Forte, czyli wysoko oprocentowanej lokaty terminowej. Mamy jednak nadzieję, że wkrótce uda nam się poszerzyć naszą współpracę z Wirtualną Polską o kolejne produkty z naszej oferty.”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Po kilku miesiącach do grona pośredników w sprzedaży lokaty dołączył Onet. Współpraca pomiędzy Onetem i Dominet Bankiem dotyczyła sprzedaży lokat terminowych w połączeniu z promocją firmy i jej produktów. Na stronach serwisu użytkownicy portalu mieli również dostęp do informacji o Dominet Banku i jego produktach. Zakładanie lokaty Dominanta Forte przez Internet łączyło w sobie kilka pożądanych przez internautów zalet: najwyższe na rynku oprocentowanie, uproszczoną procedurę oraz wysokie bezpieczeństwo operacji. Dane klientów z internetowego wniosku były zabezpieczone zgodnie z obowiązującym standardami, a wpłata środków na lokatę i ich zwrot odbywały się przelewem. Dokumenty potrzebne do założenie lokaty zostawały wysyłane bezpośrednio do domu klienta. Wpłata środków i ich zwrot wraz z odsetkami po okresie lokaty również nie wymagał wizyty w banku.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dominet Bank zanotował w ciągu sześciu miesięcy wzrost bazy depozytowej o 50%. Zostało to osiągnięte m.in. dzięki umożliwieniu klientom zakładania lokaty terminowej Dominanta Forte przez Internet oraz poprzez promocje w portalach WP i Onet. Do listopada 2003 r. do Dominet Banku wpłynęło ponad 1300 wniosków od internautów. Średnia wartość lokaty zakładanej on-line przekraczała 20 000 PLN. Dominet Bank był wówczas jednym z nielicznych banków na polskim rynku, które umożliwiły klientom założenie lokaty przez Internet bez stosowania skomplikowanych procedur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Z początkiem 2007 roku Dominet Bank po raz kolejny mocno zaangażował się w promocję swojej czołowej lokaty terminowej pod nazwą Dominanta Forte. W raporcie Gazety Prawnej opublikowanym 23 stycznia 2007 roku Dominanta Forte została uznana za najlepszą lokatę oferowaną na polskim rynku. Klienci, którzy założyli lokatę mogli skorzystać z oprocentowania kształtującego się na poziomie 4,5%. Dominanta Forte była dostępna dla klientów już od tysiąca złotych, przy czym najkrótszy okres utrzymywania lokaty to miesiąc, a najdłuższy - rok.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Promocji trwającej do 31 marca 2007 towarzyszyły dodatkowe atrakcje organizowane w placówkach Dominet Banku. Dzieci, które odwiedziły razem z rodzicami placówkę Dominet Banku mogły wziąć udział w zabawie rysunkowej i otrzymać upominek. Każda osoba, która w okresie promocji założyła lokatę otrzymywała świnkę skarbonkę.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Główne cechy lokaty Dominanta Forte:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Dominanta Forte jest dostępna w wersji 1-, 3-, 6- i 12-miesięcznej.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Wysokość oprocentowania jest uzależniona od długości lokaty i wysokości wkładu.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;W przypadku lokaty powyżej 10 tysięcy złotych na okres 12 miesięcy oprocentowanie stałe sięga 4,5%.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lokatę można założyć w jednej z ponad 160 placówek banku lub przez internet – składając wniosek i dokonując przelewu na konto lokacyjne wskazane w umowie lokaty.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lokata dostępna jest w oprocentowaniu stałym i zmiennym.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Wypłata odsetek po okresie lokaty.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Minimalna kwota lokaty – 1 000 zł.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;W związku z dużym zainteresowaniem jakim cieszyła się lokata Dominet Bank S.A. przedłużył termin obowiązywania promocji oprocentowania lokaty Dominanta Forte. Klienci, którzy skorzystali z lokaty w terminie do 29 czerwca 2007 roku ciągle mogli liczyć na atrakcyjne oprocentowanie - w przypadku 6-miesięcznej lokaty w wysokości od 10 tys. złotych 4,40% w skali roku, a w przypadku lokaty rocznej – na 4,50%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pod koniec 2007 roku Dominet Bank podniósł oprocentowanie lokaty terminowej Dominanta Forte, dzięki czemu stała się ona najwyżej oprocentowaną lokatą na rynku w kategorii lokat rocznych o minimalnej wartości 1000 zł. Oprocentowanie Dominanty Forte ustalane jest według stałej lub zmiennej stopy procentowej i zależy od wysokości wkładu oraz długości lokaty. Inwestując pieniądze na rok klient mógł liczyć aż na 6% zysku (przy stałym oprocentowaniu lokaty). Wypłata odsetek następowała zgodnie z dyspozycją klienta - w formie gotówki lub przelewu, po upływie całego terminu lokaty. Zwiększyła się także liczba placówek Dominet Banku, teraz lokatę Dominanta Forte można było otworzyć w ponad 170 placówkach na terenie całego kraju lub załatwiając wszystkie formalności przez Internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jak mówił ówczesny dyrektor pionu sprzedaży detalicznej Dominet Banku:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Podwyższając oprocentowanie Dominanty Forte chcieliśmy pokazać naszym klientom, że również „bezpieczne” inwestowanie, jakie zapewniają lokaty bankowe, może być atrakcyjną formą pomnażania pieniędzy. Podstawową zaletą Dominanty Forte, obok najwyższego oprocentowania na rynku, jest bowiem brak ryzyka związanego np. z wahaniami kursów akcji. Dodatkowo, wszystkie lokaty Dominet Banku posiadają gwarancje Bankowego Funduszu Gwarancyjnego, co zapewnia naszym klientom jeszcze większe bezpieczeństwo”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Od 28 marca 2008 r. oprocentowanie dwunastomiesięcznej lokaty Dominanta Forte wynosiło już 6,5%, czyli o 0,5 pp. więcej niż do tej pory. Bank podniósł też oprocentowanie lokat trzy- i sześciomiesięcznych o stałej stopie procentowej - każdej o 0,3 pp. Ponadto sam Dominet Bank zwiększył liczbę stacjonarnych placówek w których można było założyć lokatę do 210.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Okres wakacyjny przyniósł kolejną podwyżkę oprocentowania. W ten sposób oprocentowanie dwunastomiesięcznej lokaty Dominanta Forte dla kwoty powyżej 100 tys. zł wynosiło już 7,3% i było wyższe od dotychczasowego o 0,8 pp. Z kolei oprocentowanie lokat dwunastomiesięcznych dla kwot w przedziale od 1000 do 99.999,99 wzrosło do 7,1% - czyli o 0,6 pp. Dla kwot z przedziału do 99.999,99 zł oprocentowanie lokat miesięcznych, kwartalnych i półrocznych wzrosło o 0,5 pp. Dla kwot powyżej 100.000 zł oprocentowanie lokaty miesięcznej wzrosło o 0,6 pp., kwartalnej o 0,8 pp., a półrocznej o 0,7 pp.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;&lt;thead&gt;&lt;tr&gt;&lt;th rowspan=&quot;2&quot;&gt;Rodzaj oprocentowania&lt;/th&gt;&lt;th rowspan=&quot;2&quot;&gt;Termin lokaty&lt;/th&gt;&lt;th colspan=&quot;3&quot;&gt;Oprocentowanie dla kwot z przedziału&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;th&gt;do 9.999,99 zł&lt;/th&gt;&lt;th&gt;od 10.000,00 zł do 99.999,99 zł&lt;/th&gt;&lt;th&gt;od 100.000,00 zł&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/thead&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td rowspan=&quot;4&quot;&gt;Stopa stała&lt;/td&gt;&lt;td&gt;1 miesiąc&lt;/td&gt;&lt;td&gt;5,00&lt;/td&gt;&lt;td&gt;5,00&lt;/td&gt;&lt;td&gt;5,10&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;3 miesiące&lt;/td&gt;&lt;td&gt;5,80&lt;/td&gt;&lt;td&gt;5,80&lt;/td&gt;&lt;td&gt;6,00&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;6 miesięcy&lt;/td&gt;&lt;td&gt;6,30&lt;/td&gt;&lt;td&gt;6,30&lt;/td&gt;&lt;td&gt;6,50&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;12 miesięcy&lt;/td&gt;&lt;td&gt;7,10&lt;/td&gt;&lt;td&gt;7,10&lt;/td&gt;&lt;td&gt;7,30&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td rowspan=&quot;3&quot;&gt;Stopa zmienna&lt;/td&gt;&lt;td&gt;3 miesiące&lt;/td&gt;&lt;td&gt;3,85&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,10&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,20&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;6 miesięcy&lt;/td&gt;&lt;td&gt;3,95&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,20&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,30&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;12 miesięcy&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,05&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,30&lt;/td&gt;&lt;td&gt;4,40&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;

&lt;p class=&quot;notice--info&quot;&gt;Informacja o lokacie Dominanta Forte ma charakter archiwalny. Dominet Bank latem 2009 r. został przejęty przez Fortis Bank, a marka Dominet wkrótce zniknęła z rynku.&lt;/p&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Dominet Bank" /><category term="Lokaty" /><summary type="html">Pod koniec 2002 r. Dominet Bank dysponując względnie niewielką bazą stacjonarnych oddziałów (w tym czasie ok. 90 placówek) rozpoczął intensywną kampanię promocyjną swojej wysokooprocentowanej lokaty temirnowej Dominanta Forte. W tym celu oferował założenie lokaty nie tylko za pośrednictwem własnej strony internetowej, ale też nawiązał współpracę z pasażem finansowym Wirtualnej Polski.</summary></entry><entry><title type="html">Zestawienie lokat – maj 2014</title><link href="https://lokata.info.pl/2014/05/zestawienie-lokat-maj-2014/" rel="alternate" type="text/html" title="Zestawienie lokat &amp;#8211; maj 2014" /><published>2014-05-02T09:14:53+01:00</published><updated>2014-05-02T09:14:53+01:00</updated><id>https://lokata.info.pl/2014/05/zestawienie-lokat-maj-2014</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/2014/05/zestawienie-lokat-maj-2014/">&lt;p&gt;Zaczął się maj, więc pora na tradycyjny, comiesięczny zestaw dla oszczędzających. &lt;strong&gt;Zestawienie lokat&lt;/strong&gt; pokaże Wam, gdzie oszczędzicie najwięcej pieniędzy. Ranking zawiera informacje na temat zmian oprocentowania lokat bankowych jakie zaszły od ostatniego porównania. Zazwyczaj banki wymagają posiadania konta osobistego czy po prostu dana oferta dostępna jest wyłącznie dla nowych klientów. Czasami dotyczy ona nowych środków przyniesionych do banku. Jeśli bank oferuje kilka dobrych lokat dla danego terminu, w tabelce umieściliśmy tylko jedną, tę najlepszą. W zestawieniu nie zostały uwzględnione produkty, które wymagają od klienta dodatkowej aktywności.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rada Polityki Pieniężnej po raz kolejny nie zdecydowała o zmianie stóp procentowych. Mimo to na rynku lokat bankowych po raz kolejny odnotowaliśmy zmiany.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sytuacja w lokatach o dłuższych terminach jest mało dynamiczna. Niskie stopy procentowe nie motywują banków do istotnych modyfikacji oferty. Nadal wypada trzymać się zasady, że nie warto zakładać lokat długoterminowych, promowanych przez niektóre banki, ponieważ oprocentowanie wcale nie musi ostatecznie okazać się zbyt atrakcyjne, a na dodatek blokujemy swoje pieniądze na dwa czy trzy lata. Można oczekiwać, ze taki stan rzeczy będzie utrzymywał się jeszcze przez wiele miesięcy. Osoby preferujące mimo wszystko długoterminowe depozyty powinny zwrócić uwagę na Lokatę mobilna BZWBK. Niezłe oprocentowanie ma również Lokata Efektywna z oferty Idea Banku. Po niedawnych zmianach jej oprocentowanie wzrosło z 3,60% do 3,80%. Zbliżony zysk zapewnia roczna Lokata PRO, którą oferuje FM Bank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;zestawienie-lokat-2-miesięcznych&quot;&gt;Zestawienie lokat 2-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa banku
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Deutsche Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      db Lok@ta
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      33,84 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Expander
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata majowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      33,84 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na start
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      30,45 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank / Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      27,06 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,70%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      18,27 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Eurobank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,45%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      16,58 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;zestawienie-lokat-3-miesięcznych&quot;&gt;Zestawienie lokat 3-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Banku
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bilokata Start
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      51,03 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Millennium
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna 360º
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      45,93 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Happy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      45,93 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Bezkarna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      40,83 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,80%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      38,47 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BNP Paribas Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Dobrze Procentująca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      36,74 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;zestawienie-lokat-4-miesięcznych&quot;&gt;Zestawienie lokat 4-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
     Nazwa Banku
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      51,17 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      47,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      bossabank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Hit Tygodnia
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      47,76 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      mBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata (nowe środki)
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      40,94 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      35,48 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;zestawienie-lokat-6-miesięcznych&quot;&gt;Zestawienie lokat 6-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;
&lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      eLokata24
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,65%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      74,52 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,61%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      73,70 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      PlusBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      E-Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      72,47 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BOŚ Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      EKOLokata Pozytywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      71,45 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      69,41 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;zestawienie-lokat-12-miesięcznych&quot;&gt;Zestawienie lokat 12-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      162,00 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Efektywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,80%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      153,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      151,87 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      PlusBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokatmobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      147,82 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      141,75 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;zestawienie-lokat-24-miesięcznych&quot;&gt;Zestawienie lokat 24-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      332,37 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      328,31 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Coraz Więcej
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,81%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      308,86 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Eurobank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      304,00 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5.
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata WIBOR6M
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,74%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      303,19 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Porównanie lokat" /><summary type="html">Zaczął się maj, więc pora na tradycyjny, comiesięczny zestaw dla oszczędzających. Zestawienie lokat pokaże Wam, gdzie oszczędzicie najwięcej pieniędzy. Ranking zawiera informacje na temat zmian oprocentowania lokat bankowych jakie zaszły od ostatniego porównania. Zazwyczaj banki wymagają posiadania konta osobistego czy po prostu dana oferta dostępna jest wyłącznie dla nowych klientów. Czasami dotyczy ona nowych środków przyniesionych do banku. Jeśli bank oferuje kilka dobrych lokat dla danego terminu, w tabelce umieściliśmy tylko jedną, tę najlepszą. W zestawieniu nie zostały uwzględnione produkty, które wymagają od klienta dodatkowej aktywności.</summary></entry><entry><title type="html">Najlepsze lokaty kwiecień 2014</title><link href="https://lokata.info.pl/2014/04/najlepsze-lokaty-kwiecien-2014/" rel="alternate" type="text/html" title="Najlepsze lokaty kwiecień 2014" /><published>2014-04-04T14:05:32+01:00</published><updated>2014-04-04T14:05:32+01:00</updated><id>https://lokata.info.pl/2014/04/najlepsze-lokaty-kwiecien-2014</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/2014/04/najlepsze-lokaty-kwiecien-2014/">&lt;p&gt;Rozpoczęliśmy kolejny miesiąc pora więc przedstawić najlepsze lokaty i konta bankowe datowane na kwiecień 2014. Lokaty wciąż wydają się najlepszym rozwiązaniem dla osób o niskiej skłonności do ryzyka, które bezpieczeństwo swoich pieniędzy przekładają ponad potencjalne zyski. Na co zwracać uwagę przeglądając oferty banków? Pierwszym i najważniejszym kryterium jest oprocentowanie środków zdeponowanych na lokacie. To czynnik, który ma bezpośredni wpływ na zyski jakie można otrzymać z inwestycji. Im wyższe oprocentowanie oraz częsta kapitalizacja odsetek, tym bardziej odczuwalne &lt;strong&gt;dochody z lokaty&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Decyzją Rady Polityki Pieniężnej stopy procentowe w Polsce są obecnie na najniższym w historii poziomie. Sytuacja taka cieszy z pewnością kredytobiorców, którzy mogą liczyć na niższe oprocentowanie swoich zobowiązań. W bieżącym miesiącu kilku członków Rady Polityki Pieniężnej zasugerowało, że planowana podwyżka stóp procentowych została przesunięta na przyszły rok. Taka informacja nie jest korzystna dla posiadaczy większych oszczędności.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banki powoli podnoszą oprocentowanie krótszych lokat i właśnie na nich powinniśmy się skupić w przypadku ochrony kapitału. Poniżej przedstawiam Państwu zestawienie lokat bankowych aktualne na kwiecień 2014r. Sądzę, że w znacznym stopniu ułatwi to podjęcie decyzji jaką lokatę wybrać. Do porównania wybrane zostały najlepsze produkty konkretnych banków.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;porównanie-lokat-2-miesięcznych&quot;&gt;Porównanie lokat 2-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;
&lt;tbody&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Deutsche Bank Polska
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      dbLok@ta
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      33,84 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na start
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      30,45 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      27,06 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,70%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      18,27 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Eurobank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,45%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      16,58 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;porównanie-lokat-3-miesięcznych&quot;&gt;Porównanie lokat 3-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata HAPPY
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      45,44 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata bezkarna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      40,38 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA świąteczna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      40,38 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Extra
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,70%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      37,35 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,45%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      34,83 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata powitalna 123
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,35%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      33,82 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;porównanie-lokat-4-miesięcznych&quot;&gt;Porównanie lokat 4-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      50,76 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      bossabank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata HIT TYGODNIA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      48,05 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      47,51 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      mBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      mLokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      40,61 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      35,19 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;porównanie-lokat-6-miesięcznych&quot;&gt;Porównanie lokat 6-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Millennium
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      81,21 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      eLokata24 (oproc. zmienne)
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,65%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      74,11 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata Pro
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,61%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      73,30 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      72,08 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BOŚ Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Ekolokata Pozytywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      71,06 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;porównanie-lokat-12-miesięcznych&quot;&gt;Porównanie lokat 12-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      162,00 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      151,87 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      PlusBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      145,80 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Wznosząca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      145,80 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Efektywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      145,80 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      141,75 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;porównanie-lokat-24-miesięcznych&quot;&gt;Porównanie lokat 24-miesięcznych&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      332,40 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      328,35 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Alior Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata 24M
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      324,29 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Coraz Więcej 24M
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,81%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      308,89 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Eurobank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      304,03 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Porównanie lokat" /><summary type="html">Rozpoczęliśmy kolejny miesiąc pora więc przedstawić najlepsze lokaty i konta bankowe datowane na kwiecień 2014. Lokaty wciąż wydają się najlepszym rozwiązaniem dla osób o niskiej skłonności do ryzyka, które bezpieczeństwo swoich pieniędzy przekładają ponad potencjalne zyski. Na co zwracać uwagę przeglądając oferty banków? Pierwszym i najważniejszym kryterium jest oprocentowanie środków zdeponowanych na lokacie. To czynnik, który ma bezpośredni wpływ na zyski jakie można otrzymać z inwestycji. Im wyższe oprocentowanie oraz częsta kapitalizacja odsetek, tym bardziej odczuwalne dochody z lokaty.</summary></entry><entry><title type="html">Porównanie lokat bankowych – Marzec 2014</title><link href="https://lokata.info.pl/2014/03/porownanie-lokat-bankowych-marzec-2014/" rel="alternate" type="text/html" title="Porównanie lokat bankowych &amp;#8211; Marzec 2014" /><published>2014-03-12T15:34:21+01:00</published><updated>2014-03-12T15:34:21+01:00</updated><id>https://lokata.info.pl/2014/03/porownanie-lokat-bankowych-marzec-2014</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/2014/03/porownanie-lokat-bankowych-marzec-2014/">&lt;p&gt;Przedstawiam najnowsze – marcowe &lt;strong&gt;porównanie lokat bankowych&lt;/strong&gt;. Pośród wielu rodzajów inwestycji założenie lokaty w banku cieszy się niesłabnącą popularnością. Jak wskazują statystyki Polacy najczęściej wybierają właśnie tę metodę oszczędzania. Wszystkie banki posiadają w swojej propozycji otwarcie lokaty, jakkolwiek odnalezienie najodpowiedniejszej propozycji, która będzie w stanie nas zadowolić i przynieść zyski na odpowiednim poziomie, poświęca nasz czas i zaangażowanie. Mam nadzieję, że poniższy ranking lokat – marzec 2014 uprości wam tę czynność do niezbędnego minimum. Ostatnie miesiące przyniosły pewne zmiany w tabelach oprocentowania. Sprawdźmy, czy nadal opłaca się oszczędzać w ten sposób.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prezes NBP niedawno poinformował, że do końca 2014 roku stopy procentowe mogą pozostać na dotychczasowym poziomie. Taka zapowiedź z pewnością nie ucieszy posiadaczy lokat. Na szczęście krajowe banki proponują im coraz lepsze warunki przechowywania oszczędności. Ostatnie dane GUS-u dotyczące poziomu inflacji nie wskazują, aby sytuacja ta miała się w krótkim czasie zmienić. Rada Polityki Pieniężnej raczej nie zdecyduje się na podwyżki stóp procentowych, dopóki inflacja pozostanie na bardzo niskim poziomie. Rada Polityki Pieniężnej po raz kolejny nie zdecydowała się na zmianę stóp procentowych. W komunikacie opublikowanym po jej marcowym posiedzeniu możemy przeczytać, że „Rada ocenia, że stopy procentowe NBP powinny pozostać niezmienione w dłuższym okresie, tj. co najmniej do końca trzeciego kwartału br.” Dla osób chcących powierzyć swoje oszczędności bankom oznacza to, że na razie nie mają co liczyć na to, że odsetki od lokat będą wyższe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ludzie pamiętający propozycje banków dotyczących oprocentowania lokat na poziomie nawet 6% mogą być nieco niezadowoleni analizując dzisiejsze propozycje. Jednak nie należy zapominać o tym, iż dokonując analizy z lokat należy zarazem brać pod uwagę stopę inflacji. Osobom, które preferują dłuższy okres oszczędzania można polecić lokaty oferowane przez BGŻ Optimę, Alior Bank i neoBANK. Ich oprocentowanie wynosi 4,00% w skali roku. Banki usiłują przyciągnąć klientów do lokat długoterminowych, dwu czy trzyletnich. Jednak miejmy świadomość, że w zamian za nieco wyższe oprocentowanie zamrożamy środki na bardzo długi okres.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Ranking lokat 3-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      LP
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na dobry początek
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      91,86 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Pierwsza lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      81,66 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata bezkarna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      81,66 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,70%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      75,54 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,41%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      69,61 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Powitalna 123
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,35%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      68,39 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Ranking lokat 6-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,61%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      147,40 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      PlusBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      E-Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      144,95 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Jak Marzenie
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      138,83 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      138,83 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Open Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Smile
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      138,83 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata promocyjna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      134,75 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BOŚBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      EkoLokata Pozytywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      134,75 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin  Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Prosty Zysk
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      134,75 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      126,57 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Ranking lokat 12-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Toyota Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Aktywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      364,50 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      303,75 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Wznosząca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,70%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      299,70 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Efektywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      291,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      283,50 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Ranking lokat 24-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      664,93 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      656,82 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Coraz Więcej
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,81%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      617,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata promocyjna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      583,84 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Credit Agriocole
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      575,74 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Porównanie lokat" /><summary type="html">Przedstawiam najnowsze – marcowe porównanie lokat bankowych. Pośród wielu rodzajów inwestycji założenie lokaty w banku cieszy się niesłabnącą popularnością. Jak wskazują statystyki Polacy najczęściej wybierają właśnie tę metodę oszczędzania. Wszystkie banki posiadają w swojej propozycji otwarcie lokaty, jakkolwiek odnalezienie najodpowiedniejszej propozycji, która będzie w stanie nas zadowolić i przynieść zyski na odpowiednim poziomie, poświęca nasz czas i zaangażowanie. Mam nadzieję, że poniższy ranking lokat – marzec 2014 uprości wam tę czynność do niezbędnego minimum. Ostatnie miesiące przyniosły pewne zmiany w tabelach oprocentowania. Sprawdźmy, czy nadal opłaca się oszczędzać w ten sposób.</summary></entry><entry><title type="html">Ranking lokat – luty 2014</title><link href="https://lokata.info.pl/2014/02/ranking-lokat-luty-2014/" rel="alternate" type="text/html" title="Ranking lokat &amp;#8211; luty 2014" /><published>2014-02-04T11:26:50+00:00</published><updated>2014-02-04T11:26:50+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/2014/02/ranking-lokat-luty-2014</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/2014/02/ranking-lokat-luty-2014/">&lt;p&gt;Mamy początek lutego i czas na przedstawienie tradycyjnego zestawienia najlepszych lokat i kont bankowych. Na znaczące podwyżki oprocentowania lokat nie mamy co liczyć. Osoby lokujące większe kwoty muszą wytrwale oczekiwać na pierwsze podwyżki stóp procentowych. Rada Polityki Pieniężnej zgodnie z oczekiwaniami rynku utrzymała stopy procentowe NBP bez zmian. Sytuacja na rynku lokat nie zmienia się od wielu miesięcy. Najlepsze depozyty pozwalają jednak zarobić nawet 4,5 proc. w skali roku.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W przypadku lokat na miesiąc Idea Bank deklasuje konkurencję Lokatą na Dobry Początek, ze stałym oprocentowaniem w wysokości 4,5%. Niestety każdy może założyć tylko jedną taką lokatę, a jej maksymalna kwota nie może przekroczyć 10 tys. złotych. Wśród lokat 3-miesięcznych na pierwszym miejscu ponownie znalazła się Lokata na Dobry Początek w Idea Bank. Drugie miejsce, to ex aequo Lokata Bezkarna w BGŻ Optima i Pierwsza Lokata w Meritum Banku. Obie z oprocentowaniem 4% w skali roku. Ranking lokat na pół roku wygrywa Interlokata Standardowa o zmiennym oprocentowaniu w SK Banku – na niej zarobimy 3,8%. Trzecia jest Lokata Pro w FM Bank PBP. Najlepsza roczna lokata, to Lokata w SK Banku. Drugi jest FM Bank PBP z Lokatą PRO o stałym oprocentowaniu w wysokości 3,71%, trzeci jest Getin Bank I Lokata Wznosząca, która aktywnym posiadaczom ROR oferuje 3,7%. Najwyżej oprocentowana lokata na dwa lata, to oferta SK Banku. Na Interlokacie Standardowej o zmiennym oprocentowaniu otrzymamy na początek aż 5,6%. Oprocentowanie może jednak ulec zmianie w czasie trwania lokaty. Drugie miejsce zajmuje Santander Bank i Lokata Direct+ Internet na 4,1%. Ponownie w pierwszej trójce znajdziemy ofertę FM Bank PBP. Tym razem Lokata Pro oferuje 4,1%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Od stycznia b.r. przeciętne oprocentowanie dziesięciu najlepszych lokat o wartości 20 000 zł wzrosło tylko nieznacznie (z 3,74% do 3,75%). W przypadku depozytów z wkładem 5000 zł średnia stawka jest wyższa o 0,40 punktu procentowego. Ekonomiści przewidują, że stopy procentowe banku centralnego wzrosną dopiero pod koniec roku. Do tego czasu nie należy się zatem spodziewać znaczących zmian w lokatach. Warto jednak na bieżąco sprawdzać oferty banków, bo od czasu do czasu pojawiają się ciekawe propozycje. Często zapominamy o inflacji, a potrafi ona pochłonąć większą część profitów. Na szczęście obecna wartość wskaźnika wzrostu cen dóbr i usług znajduje się na niskim poziomie sprawiając, że rzeczywisty zysk jest zadawalający.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-1-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 1-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na dobry początek
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,64%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Tylko dla nowych klientów, maksymalnie do 10 000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Ping-Pong
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,24%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dzienna kapitalizacja, potrzeba codziennego odnawiania lokaty
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Bumerang II
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dzienna kapitalizacja, potrzeba codziennego odnawiania lokaty. Wyższe oprocentowanie 5% dla płacących kartą.
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BNP Paribas
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Konto Więcej oszczędnościowe
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Z kontem osobistym, do kwoty 45 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Konto oszczędnościowe
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,59%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dla nowych środków do 40 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Konto oszczędnościowe
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Promocyjne oprocentowanie do 31.03.2014 r.
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na chwilę
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Okres lokaty to 7, 14 lub 21 dni
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      DB PBC
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      db Konto Oszczędnościowe 24h
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Do 10 000 zł, tylko dla klientów, którzy założyli konto w DB nie wcześniej niż 1.12.2011 r.
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-2-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 2-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Deutsche Bank PBC
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Db Lok@ta
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Gdy lokata jest zakładana razem z kontem osobistym. Max. kwota 10 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Avocado
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Pakiet z ROR. Od 1000 zł do 10 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na start
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,25%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,44%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Tylko dla nowych klientów
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Online / Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mobilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,24%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Można założyć tylko jedną lokatę do 10 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Interlokata Standard
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Zmienne oprocentowanie.
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-3-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 3-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na dobry początek
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,64%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Tylko dla nowych klientów, maksymalnie do 10 000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Pierwsza lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,24%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Tylko dla nowych klientów, do 10 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BGŻ Optima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata bezkarna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,24%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dla nowych klientów, do 20 000 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa sezonowa Zimowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,80%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,08%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dla klientów posiadających rachunek w SK Banku
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      neoBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLokata 3M Plus
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,80%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,08%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Tylko dla nowych klientów, założenie ROR
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Interlokata Standard
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Zmienne oprocentowanie. Przy stałym wynosi 3,30%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Party
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,67%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      neoBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata promocyjna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,59%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Invest Bank / Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata zakładana przez plusbank24.pl
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Prosty Zysk
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR. Zakładana online. Bez rachunku 2,90%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Invest Bank / Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata standardowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Zakładana przez bankowość elektroniczną
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BNP Paribas
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      NajLokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dla nowych środków, dostępna tylko w oddziale
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Spinająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-6-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 6-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      eLokata24 / Interlokata Standard
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,80%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,08%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Kwota minimalna 3000zł, zmienna stopa procentowa
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Bank / Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Twoja Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dla nowych środków. Istnieje możliwość uzyskania 4% przy wykonaniu 5 transakcji kartą przez 5 miesięcy
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Spinająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,41%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,76%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Zimowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Standardowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Invest Bank / Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,67%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata zakładana przez plusbank24.pl
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Prosty Zysk
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,67%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR. Zakładana online. Bez rachunku 3,10%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      neoBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLokata 6M
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,59%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Toyota Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Kapitalna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Kwota minimalna 5000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Stabilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-9-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 9-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Interlokata Standard
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,24%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Uwaga: zmienna stopa procentowa
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,61%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,92%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Spinająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Kwota minimalna 5000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Toyota Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-12-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 12-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;
&lt;tbody&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Rentierska
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,45%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Sezonowa HIT BIS
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,35%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,52%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata 13-miesięczna (zysk 4,71%), Dla klientów posiadających ROR na który wpływa wynagrodzenie
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Interlokata Standard
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Uwaga: zmienna stopa procentowa
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      eLokata24 / Lokata Standardowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,24%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Kwota minimalna 3000zł, zmienna stopa procentowa. UWAGA: eLokata24 jest na 13 miesięcy
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,71%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,01%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Wznosząca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,70%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR. Zakłada online. Bez ROR 3,50%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Standardowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,65%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,96%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Efektywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,92%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Invest Bank / Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,59%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata zakładana przez plusbank24.pl / bankowość elektroniczną
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Toyota Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Kapitalna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,59%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      neoBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLokata 12M
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,59%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Stabilna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Kwota minimalna 5000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Eurobank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Założenie przez Internet lub telefon. Od 10 000 zł, 3% do 10 000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Invest Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata standardowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,47%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Od 10 000 zł. Dla kwot powyżej 50 000 zł wzrasta do 3,15%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata standardowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Toyota Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Swobodnie Zarabiająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Dla kwot powyżej 50 000 zł wyższe oprocentowanie, tylko dla nowych środków
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&quot;lokaty-24-miesięczne&quot;&gt;Lokaty 24-miesięczne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % brutto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      % netto
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Uwagi
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Interlokata Standard / Rentierska
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,54%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Uwaga: zmienna stopa procentowa
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SK Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Standard
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      5,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,21%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Uwaga: zmienna stopa procentowa
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      SantanderConsumer
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,32%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Kwota minimalna 5000zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,28%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      FM Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,95%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata 24m
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,85%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,12%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Coraz Więcej 24-miesięczna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,81%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,09%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Oprocentowanie progresywne, Lokata dla posiadaczy kont.
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Credit Agricole
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,88%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata elastyczna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Swobodnie Zarabiająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,84%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Tylko dla nowych środków
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Toyota Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Dynamiczna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,67%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Wymagany rachunek ROR. Zakładana online. Bez rachunku 3,10%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      Eurobank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,25%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      2,63%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Internet lub telefon – od 10 tys. zł, poniżej tej kwoty wynosi 3,15%
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Porównanie lokat" /><summary type="html">Mamy początek lutego i czas na przedstawienie tradycyjnego zestawienia najlepszych lokat i kont bankowych. Na znaczące podwyżki oprocentowania lokat nie mamy co liczyć. Osoby lokujące większe kwoty muszą wytrwale oczekiwać na pierwsze podwyżki stóp procentowych. Rada Polityki Pieniężnej zgodnie z oczekiwaniami rynku utrzymała stopy procentowe NBP bez zmian. Sytuacja na rynku lokat nie zmienia się od wielu miesięcy. Najlepsze depozyty pozwalają jednak zarobić nawet 4,5 proc. w skali roku.</summary></entry><entry><title type="html">Noworoczne porównanie lokat bankowych – Styczeń 2014</title><link href="https://lokata.info.pl/2014/01/noworoczne-porownanie-lokat-bankowych-styczen-2014/" rel="alternate" type="text/html" title="Noworoczne porównanie lokat bankowych &amp;#8211; Styczeń 2014" /><published>2014-01-03T09:26:45+00:00</published><updated>2014-01-03T09:26:45+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/2014/01/noworoczne-porownanie-lokat-bankowych-styczen-2014</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/2014/01/noworoczne-porownanie-lokat-bankowych-styczen-2014/">&lt;p&gt;Zapraszamy do zapoznania się z pierwszym w 2014 roku rankingiem lokat terminowych. Rozpoczynamy nowy miesiąc, więc pora na tradycyjny zestaw. Gdzie teraz oferują najlepsze lokaty i konta bankowe? Styczeń nie przyniósł większych niespodzianek jeżeli chodzi o oprocentowanie lokat terminowych. Styczniowe porównanie różni się od poprzedniego w stosunkowo ograniczonych zakresie. Kilka banków zdecydowało się na zmianę warunków proponowanych lokat. Pocieszający jest fakt, że oprocentowanie lokat przestało spadać i ustabilizowało średnio na poziomie ok. 3,00%-3,50%. W ostatnim czasie można było również zaobserwować czasowe promocje, w czasie których podwyższane było oprocentowanie wybranych lokat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013 r. był bardzo nieudany dla bankowych ciułaczy. Oprocentowanie lokat i kont oszczędnościowych zsunęło się niemal o połowę. Jednakże z ostatnich dostępnych danych GUS wynika, że w ciągu poprzednich dwunastu miesięcy ceny wzrosły przeciętnie zaledwie o 0,6 proc. Niewątpliwie trzymanie środków na kontach oszczędnościowych i lokatach w 2013 roku przyniosło mimo wszystko re alny zysk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Czy w 2014 r. sytuacja się poprawi? Czy znów na bezpiecznych lokatach bankowych będzie można zarobić? Prognozy nie są optymistyczne. Skala ewentualnej poprawy warunków lokat w bieżącym roku będzie niewielka, na szybszy wzrost oprocentowania lokat przyjdzie Polakom poczekać przynajmniej do 2015 r. Utrzymanie się inflacji na tak niskim poziomie także wydaje się mało prawdopodobne, a ponieważ banki podnoszą oprocentowanie lokat z pewnym opóźnieniem w stosunku do zachowania rynku, więc druga połowa roku może oznaczać istotny spadek rzeczywistych stóp zwrotu z lokat. RPP może zdecydować się podnieść stopy procentowe w drugiej połowie roku, ale tylko pod warunkiem, że inflacja wyraźnie zacznie przyśpieszać. W przypadku wyraźniejszego przyśpieszenia koniunktury w polskiej gospodarce, możliwe są podwyżki stóp w drugiej połowie 2014.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Porównanie lokat 3-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na dobry początek
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      94,86 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Pierwsza Lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      79,89 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      74,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata bezkarna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      71,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata powitalna 1|2|3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,35%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      66,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Porównanie lokat 6-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Lokata
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Alior Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata 185-dni
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      144,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Open Finance, GetinOnline*
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata XXL
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      144,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,51%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      140,98 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      140,58 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      GetinOnline
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Mikołajkowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      136,56 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      136,56 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata zakładane przez IBnet24
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      132,54 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td colspan=&quot;5&quot;&gt;
      &lt;em&gt;* Oferta lokaty w GetinOnline ważna tylko do 10 stycznia&lt;/em&gt;
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Porównanie lokat 12-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Lokata
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,71%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      300,51 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Efektywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      291,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Wznosząca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      291,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      287,55 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Open Finance / Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Progresywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,53%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      285,93 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      283,50 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Porównanie lokat 24-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      L.p.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Lokata
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      664,18 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      656,08 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Coraz Więcej
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,81%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      617,20 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BGŻOptima
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Elastyczna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      583,18 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Credit Agricole
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,55%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      575,08 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Porównanie lokat" /><summary type="html">Zapraszamy do zapoznania się z pierwszym w 2014 roku rankingiem lokat terminowych. Rozpoczynamy nowy miesiąc, więc pora na tradycyjny zestaw. Gdzie teraz oferują najlepsze lokaty i konta bankowe? Styczeń nie przyniósł większych niespodzianek jeżeli chodzi o oprocentowanie lokat terminowych. Styczniowe porównanie różni się od poprzedniego w stosunkowo ograniczonych zakresie. Kilka banków zdecydowało się na zmianę warunków proponowanych lokat. Pocieszający jest fakt, że oprocentowanie lokat przestało spadać i ustabilizowało średnio na poziomie ok. 3,00%-3,50%. W ostatnim czasie można było również zaobserwować czasowe promocje, w czasie których podwyższane było oprocentowanie wybranych lokat.</summary></entry><entry><title type="html">Oprocentowanie na lokatach – grudzień 2013</title><link href="https://lokata.info.pl/2013/12/oprocentowanie-na-lokatach-grudzien-2013/" rel="alternate" type="text/html" title="Oprocentowanie na lokatach &amp;#8211; grudzień 2013" /><published>2013-12-09T19:36:56+00:00</published><updated>2013-12-09T19:36:56+00:00</updated><id>https://lokata.info.pl/2013/12/oprocentowanie-na-lokatach-grudzien-2013</id><content type="html" xml:base="https://lokata.info.pl/2013/12/oprocentowanie-na-lokatach-grudzien-2013/">&lt;p&gt;Rozpoczął się właśnie kolejny miesiąc, dlatego zapraszamy do zapoznania się z ostatnim w 2013 r. rankingiem lokat bankowych. Zmiany w porównaniu do poprzedniego rankingu znów nie są zbyt wielkie. Na początku grudnia Rada Polityki Pieniężnej (RPP) pozostawiła stopy procentowe na dotychczasowym poziomie. Taka decyzja RPP nie mogła być zaskoczeniem. Już od początku listopada wiadomo, że pierwsze podwyżki stóp procentowych NBP mogą nastąpić dopiero za 9 – 12 miesięcy. Część osób pewnie zdecydowała się już wycofać środki z banków i przenieść je albo do inwestycji w fundusze albo nabywając obligacje skarbowe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nadal wśród najlepiej oprocentowanych lokat królują produkty, które powiązane są z kontami osobistymi. Banki proponują dobrze oprocentowaną lokatę w zamian za to, że klient założy u nich konto osobiste. Teoretycznie najwięcej, bo aż 6 procent zyskasz w Getin Online na trzymiesięcznej lokacie otwieranej z Kontem Perfekcyjnym. Można założyć dwie takie lokaty na trzy miesiące, po 5 tys. zł każda. Jednak tak naprawdę lokata wygląda na sprytnie zastawioną pułapkę, ponieważ równocześnie zobowiązujesz się do utrzymywania Konta Perfekcyjnego przez 30 miesięcy!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W grudniu ubiegłego roku oprocentowanie na lokatach terminowych pozwalało na osiągnięcie wyższych zysków niż obecnie. Spowodowane było to wyższym oprocentowaniem, którego wysokość wydaje się nam teraz wręcz niewyobrażalna zważywszy na fakt, że obecnie nie wszystkie lokaty dostępne na krajowym rynku mogą zrekompensować wpływ inflacji. Oprocentowanie najmniej atrakcyjnych depozytów terminowych obecnie nie przekracza 1,50% (okres oszczędzania do 12 miesięcy). Niestety, coraz więcej banków proponuje wyższe oprocentowanie tylko dla nowych środków.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;Ranking lokat 3-miesięcznych&lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata na dobry początek
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      94,86 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Pierwsza lokata
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      79,89 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      74,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BNP Paribas
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      NajLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      69,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata powitalna 1|2|3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,35%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      66,90 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;Ranking lokat 6-miesięcznych&lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Alior Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata 185-dni
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      145,40 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Nowy Zysk
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      145,40 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      137,31 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Plus Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Dzień Dobry
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,40%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      137,31 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      neoBANK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      energoLOKATA
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,35%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      135,30 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      133,28 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,20%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      125,21 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Ranking lokat 12-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Idea Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Efektywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      291,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,60%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      291,60 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Open Finance
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Progresywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,53%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      285,93 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Online
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Progresywna
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,53%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      285,93 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Meritum Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Internetowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,50%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      283,50 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Getin Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Wznosząca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,43%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      277,83 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Nowa Lokata Swobodnie Zarabiająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,30%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      267,30 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;th colspan=&quot;5&quot;&gt;
      Ranking lokat 24-miesięcznych
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;th&gt;
      Lp.
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Bank
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Nazwa Lokaty
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Oprocentowanie
    &lt;/th&gt;
    
    &lt;th&gt;
      Zysk
    &lt;/th&gt;
  &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      1
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Santander Consumer Bank
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Direct+ Internet
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,10%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      664,20 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      2
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Bank PBP
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      FM Lokata PRO
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,05%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      656,10 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      3
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      BZ WBK
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Nowa Lokata Swobodnie Zarabiająca
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      4,00%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      648,00 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      4
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Bank Pocztowy
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata Coraz Więcej
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,81%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      617,22 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
  
  &lt;tr&gt;
    &lt;td&gt;
      5
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Credit Agricole
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      Lokata terminowa
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      3,75%
    &lt;/td&gt;
    
    &lt;td&gt;
      607,50 zł
    &lt;/td&gt;
  &lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Lokaty</name></author><category term="Porównanie lokat" /><summary type="html">Rozpoczął się właśnie kolejny miesiąc, dlatego zapraszamy do zapoznania się z ostatnim w 2013 r. rankingiem lokat bankowych. Zmiany w porównaniu do poprzedniego rankingu znów nie są zbyt wielkie. Na początku grudnia Rada Polityki Pieniężnej (RPP) pozostawiła stopy procentowe na dotychczasowym poziomie. Taka decyzja RPP nie mogła być zaskoczeniem. Już od początku listopada wiadomo, że pierwsze podwyżki stóp procentowych NBP mogą nastąpić dopiero za 9 – 12 miesięcy. Część osób pewnie zdecydowała się już wycofać środki z banków i przenieść je albo do inwestycji w fundusze albo nabywając obligacje skarbowe.</summary></entry></feed>
